打算行伊院路線的你，呢條行車橋一定要搞搞佢

發夢見到琴晚間唔中有狗係橋放tg
然後前線又有tg
兩邊被夾，所以呢條橋真係塞佢老母
一來保住人潮來，又保退路

上面搞好
然後另一個敗點
就係朗豪坊有狗
手足琴晚又差d被封係佐敦

Push

依家重演緊冇人理

又係天橋上放Tg

然後堆人又被驅散

呢條橋佢哋舊車用嚟來往架，一定要搞